[無線世界觀]白俄暴力鎮壓，濫捕及毆打示威者

白俄羅斯反政府示威愈演愈烈，國際社會的焦點落在警方應對示威的手法，早前白俄爆發警民衝突，警方扣查幾千人，外界質疑當局暴力鎮壓，濫捕及毆打示威者。另有一批盧卡申科支持者集會，高舉白俄國旗，有人稱不想看到國家撕裂。

外界質疑當局暴力鎮壓，濫捕及毆打示威者

隻字不提官員為警暴道歉、釋放所有被捕者

無線或成最大贏家

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

報導唔全面
直情係失實
點可以容忍
我懷疑係個女人自己寫稿

無綫新聞賤過雞